哩個鐵板燒姐姐好撚正！

屌，又pure又true

D野食睇落都ok。

好想食

有0.1%似唐寧